咪撚再鳩估案情，一陣又炒車，反而令件事受質疑，吸唔到人支持受害手足攞番公義

聲明又好錄音又好
請受害手足講清楚啲仲好

樓主屌你老母希望你自己有生之年可以自己fc到

PS 唔會幫你推po